呢單賣車好正

做乜鳩

咪能咩鳩都放上黎啦

賤人就是矯情
講緊賣車果個

用埋d大陸用語，屌你老母

三心兩意 保持沉默
事隔半天 水落石出

梁太真是一個教導有方的媽咪，囡囡原來一直有留意機管局的專頁，也是她叫媽媽過來送機的。
當日他們看中了因航的cx872，當寄行李的時候囡囡覺得拎行李始終都是較麻煩，小學常識也提及到行李要自己拎。

當日她是完全知道的，但她也沒有出聲，我們也不知道她在想什麼，所以如常準備起飛。

怎知過了一陣，梁太打電話來，詢問是否可以代送行李，我們細問之下,原來當日囡囡已經覺得行李遺失,人已入禁區,但是因為見我們準備起飛,又不影響我們的工作所以一直沒有出聲。

當時我立即回答梁太，當然不可以啦！梁生打黎就得！

其實有很多時候客人搭飛機會有很多想法,再到候機室的時候可能會很遺下行李,但當入禁區之後可能發覺行李很重要,所以會改變主意。

這也是人之常情，很多人會說規則定了，要有這個合約精神，但是我個人認為，這不關乎合約精神的問題，而是因為囡囡尊重人的態度，所以才遲了提出這個要求。

梁太這樣教導小朋友，能這麼大體，實在是當今年青人的典範。

完全唔撚明

三心兩意 保持沉默
事隔半天 水落石出

陳太真是一個教導無方的媽咪，囡囡原來一直有留意性愛用品專頁，也是她叫媽媽過來觀看的。
當日她們看中了非洲剛果特級假陽具，當按購買的時候囡囡覺得太長太粗始終都是較麻煩怕被男朋友發現，大學常識也提及到女性私處平均深度約4-7寸。

當日她是完全知道的，但她也沒有出聲，我們也不知道她在想什麼，所以如常包裝出貨。

怎知過了一陣，陳太打電話來，詢問是否可以更換尺寸，我們細問之下，原來當日囡囡已經覺得太大太粗，放不入私處，但是因為見我們包裝好貨品，又不想影響我們的工作所以一直沒有出聲。

當時我立即回答陳太，當然不可以啦！你個囡囡出名西隧嚟，一定用得著！

其實有很多時候客人購買性用品會有很多想法，再到出貨單出來的時候已令我們好煩惱，又要向腦細報告，若然真的很想更換，為何不購買多另一款試試看，所以無謂三心兩意。

這也是人之常情，很多人會說規則定了，要有這個合約精神，但是我個人認為，這不關乎合約精神的問題，而是因為囡囡這普遍香港人閪客的態度，所以才提出這個三心兩意的要求。

陳太這樣教導小朋友，能這麼閪中之閪，實在是當今年青人的負面教材。

個仔想渣細車，老母想要大車
結果老母打過去話要換車

轉你就轉啦咁多野講

曲線屌佢